我一直都係打倉頡嘅，呢啲就係証據

我一早講過自己係打倉頡嘅

（連登調查）你通常用倉頡定速成？？

如果我唔係打倉頡我唔會出個咁嘅post

得罪講句,點解個殺字倉頡碼係KCHNE?個麻字係IJCC ?

我打個一字原來個iphone字選第二個字就係"直"，所以隻打錯做直真係唔出奇

機界原種

機界原種
其實發生咩事

WFC

條友打錯個隻字做直字，比人話係五毛。 只抵死係隻字同直字國語拼音一樣

死大陸仔，現真身啦

其實係膠登早期已經全部人知道你係五毛影印機，我都唔明你後期點洗底，不過你係到露晒底

條友係膠登開荒期同條唔知乜urine uk一樣係公認五毛，真係得新會然同小學雞先會唔識佢

無露到底，已經畀晒証據証明我真係打錯字

我幾時變咗做公認五毛啊？咪屈得就屈，証據呢？

叫我？？

你自己搵返膠登po啦柒頭

唔洗搵，因為我根本唔係

基本上今時今日係連登話中式菜好食都=五毛 , rip